有無人有儲開funko pop! 公仔

最近入手左幾隻marvel 先發現原來仲有好多其他系列 好多都想買 見美國好似好多人儲 但係發現香港好少人玩咁 啲fb買賣gp都係得100個人左右

我覺得一般般

造功差
經常油出晒界
越南造還好

Funko mini有無人想要🥰